其實11/1活動係咪應該要cancel

全部人嗰日出去貼文宣嘅話咪好易一鑊熟一定會多咗狗巡同多咗藍絲喺到捕 不如下星期整個和你貼週 等大家時間可以鬆動啲同埋安全啲

唔係呀嘛

Btw借位
(行動)1月11全民連儂日，有隻雀仔話都想出一分力

Sorry

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

你有冇睇上面 認真啲諗